有線呢d賤種台連澳職都唔播

錢就識收，乜波都唔播

2021仲有人睇收費電視先令人震精

未撚完約

睇都唔係問題，係睇都睇now啦

香港睇波除左收費電視仲有咩途徑？
下下都上網搵link同d 支那人有咩分別

我用阿拉伯app全部即時 秒撚左你未

真係邊個認咪話邊個囉

我通常飛去睇

要隔離喎
我頂多都係叫職球員開live比我

今季轉咗去TVB

我有特權，邊洗隔離

係咪得番日職？

日職都係間中播下
電影台又2個台cut到變1個，仆佢個街衰過亞視

有俄超

好似都係間中播

澳職啲假波仲多過日職